工程ug 想返 IT summer intern 增值下

讀緊工程 想襯住summer 增值自己
搵IT Internship 既requirement 都係CS or equivalent
Data analyst 就math eq
唔係果啲科啲公司會唔會照收？
但自己既programming skill 未達標就覺冇工請我 機會好渺茫

想問未太識打 code 可以搵到咩 intern，定係報課程 or 自學下
(識intro C++, VBA, 中學雞Pascal)

應該向邊面發展好 第時搵工做邊一範好 data analysis, web dev, software?

有冇非本科巴打有自學 / 搵工經驗可以分享下

data analyst 吧, 如果你愛計數

有工程大把錢途唔做來做

燒壞腦？

做狗

我都唔明點解咁多人有人唔做去做狗

bba來緊summer 返某it vendor intern
仲要it 嗰范

工程唔差 (係狗) 待遇都okay
但揀個多點興趣既行業會更好

工程 醫護 IT 會計 香港邊個打工唔狗？

巴打 major or minor 有冇take 數科/ IT 科
點樣搵到summer intern? 搵工網定識人

工程考左牌就做皇帝
醫護一出來30k up年年加人工鐵飯碗
會計捱3年出到來就unun腳跳去邊都有人要
IT 30歲開始唔夠fg爭，40比人炒埋就唔會有人請轉行做保安啦

it中年失業唔係夢

只學過半個course 既stat
想行呢面有咩我應該識 太多possibility
唔識揀岩自己既

都叫IT-related但唔technical
搵工網自己搵

其他工咁好 巴打又入行IT?
每行都話本行差
至少試下先啦 難得我多啲興趣

當年既我咪就係依家既你

前人經驗提左你就係提左你

你係都要中伏都無辦法

自己讀書廢碌左入cs major
又冇一技之長
被逼做狗就話姐
自己揸住個business degree大把世界都要黎做狗真係仆街唔好喊
你成日話有興趣，我就真係好奇究竟你點解咁有興趣

事在人為 IT揀岩路可以撈得好掂
兩年半經 曲狗 逗緊37k 日日準時6點3衝閘

最初貪穩定先揀讀工程 唔會冇job
自己讀書廢 數又難 越讀越頹
返工果排淨係畫圖 工作冇創意 唔想以後都係咁過 不如揀個岩既行業

唔想淨係睇錢 做機械人

真心問programmer可以點樣發揮創意
dup code唔機械人咩
老實講我真係好好奇一個行外人點睇programmer
你鐘意programmering d咩
你對programmer有咩認知

programmer 要學野好快, 同埋要不斷學新野去upgrade 自己.....
不過如果你囉住business degree, 真係做返普通BBA 工仲好...

睇來樓主以為做IT就係好似google facebook咁整舊好撚創新好撚勁既product出來

但現實其實係老細只會比舊已經比好多人輪姦過既舊system比你main,然後乜柒野都唔改得，每日用10個鐘係堆垃圾code入面debug